##UNICENTRAL##
|NAZWA PLIKU 					|	DATA			| COMMIT Z KTÓREGO POCHODZI KOMPILACJA		| OPIS COMMITU					|
|---|---|---|---|
| [rabbit-v17-a3b82-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/rabbit-v17-a3b82-20180417.bl2) | 20180417-21:46:20 | [411674ce40f91834a8a1f75020cb4ff479da3b82](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/411674ce40f91834a8a1f75020cb4ff479da3b82) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [rabbit-v18-495e9-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/rabbit-v18-495e9-20180417.bl2) | 20180417-21:52:42 | [f2ecf75dc440f900672335b2d8e7abf6be8495e9](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/f2ecf75dc440f900672335b2d8e7abf6be8495e9) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [rabbit-v20-fc38d-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/rabbit-v20-fc38d-20180417.bl2) | 20180417-22:15:07 | [54c20fbff459d9cb22eeaec32ff2286ffc8fc38d](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/54c20fbff459d9cb22eeaec32ff2286ffc8fc38d) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [unicentral-v21-4dec8-20180417.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v21-4dec8-20180417.bl2) | 20180417-22:49:28 | [d6aa81dd517ff339a7e37e50d98439bfd854dec8](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/d6aa81dd517ff339a7e37e50d98439bfd854dec8) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [unicentral-v22-1dd04-20180514.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v22-1dd04-20180514.bl2) | 20180514-13:40:08 | [bf5dc398f79c3b96f4f1d01fecdd7fa284f1dd04](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/bf5dc398f79c3b96f4f1d01fecdd7fa284f1dd04) | dodanie slave modbus z obsluga panelu bartosz |
| [unicentral-v23-a61c9-20180516.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v23-a61c9-20180516.bl2) | 20180516-08:15:38 | [89c7a777085daa13c69b5860657910f7bf2a61c9](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/89c7a777085daa13c69b5860657910f7bf2a61c9) | commit do obslugi panelu |
| [unicentral-v24-d723a-20180516.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v24-d723a-20180516.bl2) | 20180516-09:32:04 | [f84255fd9c3e3cf0bfd90cf65149f66c80cd723a](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/f84255fd9c3e3cf0bfd90cf65149f66c80cd723a) | temp harmonogramu, trybie recznym oraz temp regulowana w formacie temperatury 20stopnie a nie 200 |
| [unicentral-v25-e4039-20180516.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v25-e4039-20180516.bl2) | 20180516-11:57:29 | [8f3d682fa28da036f69782446efba6c01f2e4039](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/8f3d682fa28da036f69782446efba6c01f2e4039) | w harmonogramie wybralem zeby przy szukaniu baniaka pokazywalo i podlogowke :P |
| [unicentral-v26-78fca-20180517.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v26-78fca-20180517.bl2) | 20180517-05:28:49 | [d683bbcb064d0e053b6d13289eb346b18f978fca](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/d683bbcb064d0e053b6d13289eb346b18f978fca) | naprawienie harmonogramu, teraz jest mozliwosc wlacz/wylacz centrale |
| [unicentral-v27-66394-20180517.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v27-66394-20180517.bl2) | 20180517-13:59:19 | [a8134ba62641c74e343735006f0fdaf07c166394](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/a8134ba62641c74e343735006f0fdaf07c166394) | dodanie sterowania dla bypass oraz zerowanie przekaznikow, 0-10 dla biegu zeby w razie wylaczenia centrali wentylatory sie wylaczyly |
| [unicentral-v28-ac7c7-20180518.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v28-ac7c7-20180518.bl2) | 20180518-07:09:16 | [ed67f688879c23ab314da6e078ab8d94601ac7c7](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/ed67f688879c23ab314da6e078ab8d94601ac7c7) | zmienilem nazwy i poprawilem wylaczanie z harmonogramu |
| [unicentral-v29-15e69-20180518.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v29-15e69-20180518.bl2) | 20180518-07:41:24 | [069ede0a4f5afcef11fda33b12e28df5b2415e69](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/069ede0a4f5afcef11fda33b12e28df5b2415e69) | musialem podzielic temp zewn przez 10 przeciez |
| [unicentral-v30-d181b-20180518.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v30-d181b-20180518.bl2) | 20180518-08:59:08 | [f0a70e7aa7c46bffbafe0189d2b9795e7cfd181b](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/f0a70e7aa7c46bffbafe0189d2b9795e7cfd181b) | wydluzylem czasy |
| [unicentral-v31-dd0c9-20180518.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v31-dd0c9-20180518.bl2) | 20180518-09:09:33 | [0991e60c510136c1158de29b476fc3f3d4cdd0c9](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/0991e60c510136c1158de29b476fc3f3d4cdd0c9) | musialem poprawic ta histereze bo byla do kitu |
| [unicentral-v32-645da-20180518.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v32-645da-20180518.bl2) | 20180518-09:51:14 | [7ba85f02394b7e9b1c59aef8d819bb6d464645da](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/7ba85f02394b7e9b1c59aef8d819bb6d464645da) | wywalilem dzielenie temp jednak |
| [unicentral-v33-4b310-20180518.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v33-4b310-20180518.bl2) | 20180518-10:45:57 | [ff12cc4aeb634edf0b77e8017c4263b8a2b4b310](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/ff12cc4aeb634edf0b77e8017c4263b8a2b4b310) | histerezy dla wymiennika powinno byc okej |
| [unicentral-v34-1f4e3-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v34-1f4e3-20180521.bl2) | 20180521-10:16:59 | [f3e738ada12d5a2b3e049547c6903e39bab1f4e3](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/f3e738ada12d5a2b3e049547c6903e39bab1f4e3) | Zmieniłem całą inicjalizację, commituje bo wydaje mi sie ze mozna testowac |
| [unicentral-v35-cf577-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v35-cf577-20180521.bl2) | 20180521-10:46:07 | [19f537dbc691038f5346c11f3395b816674cf577](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/19f537dbc691038f5346c11f3395b816674cf577) | cos nie steruje wymiennikiem mimo ze jest nakaz zalaczenia odpowiedniego przekaznika |
| [unicentral-v36-6f824-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v36-6f824-20180521.bl2) | 20180521-11:50:43 | [e2c399b18f7063effe98b57afa2a5b146f26f824](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/e2c399b18f7063effe98b57afa2a5b146f26f824) | zostawilem przy inicie wymiennik ale bez przekaznikow |
| [unicentral-v37-ecad7-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v37-ecad7-20180521.bl2) | 20180521-12:04:34 | [ab902b9911d579db6a826c42628de9118b8ecad7](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/ab902b9911d579db6a826c42628de9118b8ecad7) | w inicie do przekaznikow wrzucilem 7 zobaczymy co bedzie sie dzialo |
| [unicentral-v38-ea725-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v38-ea725-20180521.bl2) | 20180521-12:17:33 | [54adc240e1b68e94e68454d774b8d255b87ea725](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/54adc240e1b68e94e68454d774b8d255b87ea725) | zamienilem wskazniki na konkretne rejestry |
| [unicentral-v39-63602-20180521.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v39-63602-20180521.bl2) | 20180521-12:31:24 | [651c88f6faa6619c4d4e6255f5c53ee46d463602](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/651c88f6faa6619c4d4e6255f5c53ee46d463602) | wymiennik wrzucilem do off all |
| [unicentral-v40-dc975-20180522.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v40-dc975-20180522.bl2) | 20180522-08:45:17 | [52c04b4dc30d85860c98c43f0f1acb8c752dc975](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/52c04b4dc30d85860c98c43f0f1acb8c752dc975) | wymiennik na 100 jesli nie praca, nie nadpisywalo mi sie bo funkcja sterowania wymiennikiem jest realizowana co 100ms a nie co takt zegarowy |
| [unicentral-v41-e7baf-20180522.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v41-e7baf-20180522.bl2) | 20180522-10:05:54 | [4b7b1859a9ed6657785c128e303a32868e1e7baf](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/4b7b1859a9ed6657785c128e303a32868e1e7baf) | wydaje mi sie ze tryb auto lato zima bedzie działał teraz |
| [unicentral-v42-c7b8b-20180604.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v42-c7b8b-20180604.bl2) | 20180604-12:13:19 | [0087e37e4e791e0ce42fc23dbf7bb79d64fc7b8b](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/0087e37e4e791e0ce42fc23dbf7bb79d64fc7b8b) | dodalem wylaczanie chlodnic w przypadku wylaczenia centrali |
| [unicentral-v43-7f9e3-20180604.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v43-7f9e3-20180604.bl2) | 20180604-13:02:12 | [23de83417d9b788a3e5ce51511c78bc315c7f9e3](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/23de83417d9b788a3e5ce51511c78bc315c7f9e3) | dodanie braku potwierdzenia pracy wentylatorow po 5s pracy centrali |
| [unicentral-v44-a7e7d-20180605.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v44-a7e7d-20180605.bl2) | 20180605-05:38:32 | [5e25fdd0a57e94c758596f3a4b71773d6a7a7e7d](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/5e25fdd0a57e94c758596f3a4b71773d6a7a7e7d) | wylaczenie wszystkiego w przypadku awari |
| [unicentral-v45-3789f-20180605.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v45-3789f-20180605.bl2) | 20180605-06:10:16 | [35ed82afe32f5f1609236d996703c5586cd3789f](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/35ed82afe32f5f1609236d996703c5586cd3789f) | przy awari krytyczne w aktualizacji dodalem wylaczenie wentylatorow |
| [unicentral-v46-9c223-20180605.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v46-9c223-20180605.bl2) | 20180605-08:05:21 | [ebaee080dca457f2cc98ad36dc3e48c88ba9c223](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/ebaee080dca457f2cc98ad36dc3e48c88ba9c223) | potwierdzenie pracy sygnalizuje jedynka wiec musze szukac 0 zeby potwierdzic awarie |
| [unicentral-v47-1a1b1-20180613.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v47-1a1b1-20180613.bl2) | 20180613-07:57:41 | [3da4050be4fc34dae8228e668d128dcbe8b1a1b1](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/3da4050be4fc34dae8228e668d128dcbe8b1a1b1) | bede rozwijał unicentral w strone wyboru slotów i PWM |
| [unicentral-v48-d2dd0-20180619.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v48-d2dd0-20180619.bl2) | 20180619-09:52:18 | [2dcfc538ce036dcf8dc319c357a5360f2f0d2dd0](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/2dcfc538ce036dcf8dc319c357a5360f2f0d2dd0) | Zmiana konfiguracji IO dla nowych płytek |
| [unicentral-v54-c-a13fe-20180621.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v54-c-a13fe-20180621.bl2) | 20180621-11:30:51 | [a057c73020180eb3fb6dbe93f6192bd1122a13fe](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/a057c73020180eb3fb6dbe93f6192bd1122a13fe) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [unicentral-v55-c792-417f3-20180621.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v55-c792-417f3-20180621.bl2) | 20180621-11:33:45 | [1ed5ebba5b737a44386cd4ed09ceda9662d417f3](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/1ed5ebba5b737a44386cd4ed09ceda9662d417f3) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [unicentral-v56-c792-f87fab7-20180621.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v56-c792-f87fab7-20180621.bl2) | 20180621-11:40:34 | [f87fab737d1ef3dda869c9b3d39b8b25e3702e9b](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/f87fab737d1ef3dda869c9b3d39b8b25e3702e9b) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
| [unicentral-v57-c792-92661a6-20180621.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v57-c792-92661a6-20180621.bl2) | 20180621-13:46:01 | [92661a6251e24de571eadc89d38e7f9b66189840](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/92661a6251e24de571eadc89d38e7f9b66189840) | naprawa czasu builda |
| [unicentral-v58-c793-fe36d8d-20180625.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v58-c793-fe36d8d-20180625.bl2) | 20180625-14:33:38 | [fe36d8d09914fbcc1b7d491f0252d0c8914d8609](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/fe36d8d09914fbcc1b7d491f0252d0c8914d8609) | pull zmian mateusza |
| [unicentral-v60-c838-48c8bcb-20180625.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v60-c838-48c8bcb-20180625.bl2) | 20180625-14:45:59 | [48c8bcb3fa04adfcc24f65ee54b0471eaff8768c](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/48c8bcb3fa04adfcc24f65ee54b0471eaff8768c) | kompilacja zmergowanego projektu darka z moją wersją unicentrala |
| [unicentral-v61-c843-b52c8dd-20180625.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v61-c843-b52c8dd-20180625.bl2) | 20180625-15:33:16 | [b52c8dd808174421d57a008d53b1aa264de8c336](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/b52c8dd808174421d57a008d53b1aa264de8c336) | dodalem resetowanie raspberry gdyby się nizawiesila |
| [unicentral-v62-c74-6a55757-20180626.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v62-c74-6a55757-20180626.bl2) | 20180626-08:11:00 | [6a55757c8d14a57f68572f895c1a45dc3253d293](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/6a55757c8d14a57f68572f895c1a45dc3253d293) | dodanie bootloadera |
| [unicentral-v63-c85-330ab23-20180626.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v63-c85-330ab23-20180626.bl2) | 20180626-09:00:16 | [330ab238e148ea7bd852777504314da611b41bfc](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/330ab238e148ea7bd852777504314da611b41bfc) | sygnalizacja swietlna wejscia w bootloader |
| [unicentral-v64-c86-5a79dd9-20180626.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v64-c86-5a79dd9-20180626.bl2) | 20180626-09:03:19 | [5a79dd91c235f3ed6a5db5178225b5e10d74e298](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/5a79dd91c235f3ed6a5db5178225b5e10d74e298) | od rejestrow 35 numer i data kompilacji |
| [unicentral-v65-c88-40a7017-20180626.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v65-c88-40a7017-20180626.bl2) | 20180626-09:52:52 | [40a7017747d0908420c8b155f0acc6e0f91738a7](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/40a7017747d0908420c8b155f0acc6e0f91738a7) | ograniczenia nastaw do wartosci defaultowych |
| [unicentral-v66-c91-7b5a268-20180626.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v66-c91-7b5a268-20180626.bl2) | 20180626-09:57:22 | [7b5a268d86a664eb68bb4ddcc004ce10761c8c07](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/7b5a268d86a664eb68bb4ddcc004ce10761c8c07) | gotowe do testowania |
| [unicentral-v71-c114-b7c2ef5-20180720.bl2](https://bitbucket.org/amk_rd/amk/raw/master/firmware/unicentral/production/unicentral-v71-c114-b7c2ef5-20180720.bl2) | 20180720-07:32:44 | [b7c2ef50fa7b901c67cf7ad3b331350077a1b6fa](https://bitbucket.org/amk_rd/amk7_unicentral/commits/b7c2ef50fa7b901c67cf7ad3b331350077a1b6fa) | bitbucket-pipelines.yml edited online with Bitbucket |
